子瑜機場遭「撫摸侵犯」影片曝光！

南韓女團TWICE人氣爆棚，卻也有許多瘋狂粉絲做出不規矩舉動，日前一名德國男粉絲因為「幻想娜璉是自己女朋友」，實際飛到首爾並四處打聽行蹤，沒想到現在連子瑜都成了受害者，一名男粉絲被拍到在機場對子瑜「伸出魔爪」，子瑜嚇得趕緊貼到團員身邊，看起來受到不小驚嚇。

推特上近日流傳一則影片，TWICE現身機場被大批粉絲包圍，子瑜走在團隊最後面，身邊保鑣伸手從背後環住她，但此時一名金髮男走到她身後，先是輕拉她的連帽外套，再伸出手在她肩上撫摸了好幾下，還帶著開心的笑容，她發現被摸後，表情立刻變得緊張害怕，趕緊貼住前面團員，卻並未發怒，似乎在默默忍耐，模樣令人心疼。

▲子瑜機場遭金髮男伸魔爪。（圖／翻攝自推特／misayeon）

有粉絲將這段影片PO上網，怒斥該名男粉絲太超過，更警告：「子瑜顯得很不舒服，如果真的是粉絲，請不要對她們做這種事情！」其他粉絲看到後，紛紛暴怒留言「真想把他手扭斷」、「不要碰她」、「被陌生人這樣碰真的超噁心」、「太可惡了」。

▲子瑜露出害怕表情。（圖／翻攝自推特／misayeon）

事實上，被朋友揭露「幻想娜璉是自己女朋友」的TWICE德國男粉絲之前也惹出風波，實際飛到南韓首爾並四處打聽對方行蹤消息曝光後，讓全世界ONCE（官方粉絲名稱）都相當擔心。沒想到1日TWICE搭乘飛機回韓時，該名男粉絲竟然也搭乘同台飛機並試圖接近，場面一片混亂。

對此，JYP娛樂透露已經多次向德國跟蹤狂表示「請不要試圖接近成員」並且嚴厲警告，甚至就連警方也親自出面警示對方，但該男子完全沒有反省或停止不當行為。因此，公司已經採取最高強度的法律措施並加強保全，另外也對販售藝人航班訊息的非法狀況進行瞭解：「我司以本次案件作為契機將嘗試各種可以根除犯罪的方案。」

Please know your boundaries as a fan. TWICE doesn’t want to be touched like this and Tzuyu was clearly uncomfortable… If you're a fan at all don’t do this kind of thing to them please

想扮唔小心一野渣落去

有人掂都偷笑啦 自己知自己污糟

我射撚死條仆街

支持層主

NHDTA

以為係印度佬條臭dick

如果有人敢摸我個定延我就斬死佢

扯左

又酸黑?

我真的生氣了

G持 Btw定仔鍾唔鍾意食印度咖喱

我摷佢JER仔

你媽死了
死的時候叫得很大聲

我爸媽都是定延

非

冇娜連咁有福份 有大肉腸食

個樣似係enjoy緊喎

魚仔^^

某黑警會員嚟

支那雞都摸勿摸活家禽

我保護魚仔

抵啦奶共

扮咩,一早唔係處la

屌你老母摸我老婆

摸頂帽都有新聞

日日都有新聞

係咪得我睇唔明

我屌你老母

支瑜驚拍膊頭會死老豆

屌我先啦

掂完支那瑜會唔會有肺炎

屌你老母死mk金毛

屌你老母樓主

一睇就知係樓主條on9黎

救媽媽

踢爆咗

佢慘了 實比人起出黎

我feel到條仔同子瑜講：「琴晚好爽呀。下次再黎過。」

邊個下次再掂魚仔 我手都斬甩佢!!!!

魚仔......

lm

雖然我唔覺得佢靚 但女仔被人摸唔係正確嘅事
唔應該幸災樂禍

屌你老母p牌仔